［疑惑］究竟唐詩詠幾時變咗視后大熱門？？？

有「絕世好女友」之稱嘅唐詩詠，喺03年加入無綫之後，先後獲提名「飛躍進步女藝員」同女配角獎，直到2010年，詩詠終於拎到「飛躍進步」呢個獎，之後向女配角同女主角呢個目標進發！

近年無綫嘅花旦小生個個都離巢北上賺人仔，雖然少咗好多有份量嘅演員助陣，不過變相亦俾咗唔少機會啲其他人，詩詠喺前年終於《鐵馬戰車》爭逐女主角，但五強不入，反而殺入「最受歡迎電視女角色」五強，可惜最終鎩羽而歸。不過正所謂機會係留俾有準備嘅人，舊年詩詠拍咗《不懂撒嬌的女人》，結果佢喺劇中Cherry嘅角色出奇地討好，令到佢今年憑《不懂》角逐視后、最受歡迎電視女角色同最受歡迎電視拍檔，佢封視后嘅呼聲，一度直迫同劇嘅宣萱！

今次嘅對手相當強勁，除咗宣萱之外，仲有鮑起靜、李司棋呢啲前輩級對手，詩詠當然不敢怠慢，最近密密曝光有新聞，之前就傳舊愛洪永城幫佢拉票，後來更發展到俾傳媒影到一齊食飯，似是復合有機，人氣更盛！據悉今次仲有一招殺手鐧，就係佢嗰份藝員約，其實詩詠嘅約就到期喇，無綫亦一早搵佢傾續約，但唐詩詠遲遲未動筆，似乎好大機會同獎項有關！

唔經唔覺，詩詠效力無綫13年，今次似乎係最接近「視后」呢個獎，詩詠日前接受傳媒訪問，佢話：「係，第一次最接近，最多人談論，好開心，都係網民俾我，佢哋鍾意個角色，俾咗我好大信心，第一次咁接近已經好好。」之不過一講到奪「視后」嘅信心，詩詠竟然話：「無喇！呢一刻都唔諗，成個過程好開心，等緊去參加頒獎禮。」點解呀！網民咁撐，佢話：「今年有份提名嘅女藝人，影后又有，之前攞過都有，好多勁人，前輩。」

至於有傳佢就快滿約，按過往嘅傳言，續約係應該獎拎，詩詠就否認話：「唔係，仲有一段長時間，唔駛擔心，扭計攞獎？邊有呢啲嘢？扭蛋咩！今次係全民投票。」詩詠呢一刻只一樣嘢令佢緊張：「我o依家最緊張係件衫嚟唔嚟，因為最緊要靚。」

明明一直都話係ali同宣萱之爭，提都無提過佢，咩事呢兩星期突然話佢大熱同多人撐？

包尾大熱

次次講佢都要加絕世好女友嚟形容，佢就快變第二個因航。

未見過網上有人撐佢，係得啲記者係咁講

柒到無朋友

其實佢究竟做過d咩而被封絕世好女友

可能真係絕世好女友 但搵男朋友眼光就差過屎

寫衰佢另一半嚟抬舉佢嘅「好」

落左洪仔降頭

我認為得吹波波係叫衰，洪仔比人寫咗幾年都係得純文字討論。

網友力撐真係一個不死既point黎
是但搵條友支持再cap張圖就用得

然後就有好多人信到十足十

三哥都係啦
明明得馬明同訊號王

比ali算啦

上星期傳佢同洪仔復合，youtube即刻有有心人post片唱衰洪仔

連蘋果啲留言都唔撐佢

吉妹禾艾梨

三哥擺明是敬老獎

洪仔好可憐

一定係ali同陳豪

條友成日做新聞, 呢2個星期成日俾人偷拍
本身都覺得佢幾好, 但自從同左洪永城之後就覺得佢成日利用傳媒製造民意

門清禾刀艾梨

選情告急係要搵野搞下谷人氣

絕世好女友 但冇婚結冇人埋單 算唔算貶義

個角色煩膠又玩弄人感謝，叫討好？

仲要次次揀親嘅都麻麻

應該想搵返個肯同佢拳交既男友

我反而想知點解佢係絕世好女友
越講越覺得佢港女八婆feel

wfc

我反而覺得女係Ali，男就王浩信/馬明

佢揀人人揀佢 就係咁簡單

五強都勉強可能有既
視后就肯定未夠班

Ali 宣萱 鮑起靜 呀田 江美儀 李司棋
五強都未必夠分 仲諗封后 發夢無咁早

屌呢條八婆愈嚟愈煩膠
如果係絕世好女友神早就被人娶咗啦

脆魚bb先係

仲突然多左好多新聞

分手又復合 又曬腳

紅到近排成日上娛樂版頭條

唔會係呢三個啦
王浩信入圍果套好似係溏心唔係踩過界
Ali既話應該仲有好過佢

至於馬明，好簡單一樣野，你返工都要透過轉工黎獲得高d既人工，套返係佢既情況，「反正你都唔會走架啦，我洗乜俾獎你同捧你？」

馬明開始北上了
今年得返心宮計未上

吉野妹

《白色強人》，是香港電視廣播有限公司拍攝製作的醫療題材的電視劇集；由郭晉安、馬國明、唐詩詠、李佳芯、張曦雯、何廣沛、梁烈唯領銜主演，監製為羅永賢。

此劇第一男主角原定由陳豪飾演，後改由郭晉安頂上。
此劇第二男主角原定由陳展鵬飾演，後改由馬國明頂上。

為左馬明同ali, 又要睇埋最佳女友了

老女人自己做新聞

個cast好似一定會變hit劇個種

佢拎視后唔撚係掛?
俾佢不如俾耆靈王果兩個老婆拎仲好